2017 香港經濟完全毀滅 !

下年經濟應該好好啦。咪亂吹

下年經濟一定好好

人人買得起樓，人人唔洗番工

2016都未過，咁快發夢？

踏入2016 個時都有人咁講
不過我信
支爆gogogo

支那很強大，不會爆。
下年GPD升一成到啦。

支爆了 快走

雷神

又估中左